{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46576&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 크로바"
    },
    "text": "当宿は全室ヒノキのインテリアが施されております。 水素水浄水器も備え付けてあり、便利に水を飲むことができます。 また、すべての客室ではWi-Fiを使用でき、Netflix(Netflix)を視聴することもできます。 入室も早く可能で、チェックイン時間は5時以降からです。 当宿は群山愛商品券加盟店としても登録されており、群山博物館BUY加盟店としても活動しています。 近代歴史博物館の入場券を提出される観覧客には現金決済時0%割引、カード決済時7%割引が適用されます。 ただし、未成年者は予約及び出入りが不可能であり、クローバー利用のお客様は身分証明書を必ず持参してください。 未成年者の予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルまたは払い戻しができません。 また、客室利用基準人数は2名を基準とし、超過すると追加料金が発生することがあります。 1人の追加人は1万ウォンの追加料金がかかります。 駐車場は建物の中に4台、向かい側に8台、そして内部駐車場にも駐車できます。 もし駐車場がいっぱいの場合は、向かい側の駐車場をご利用いただくか、近くの公営駐車場もご利用いただけます。 私たちの宿は周辺にコンビニと飲食店がたくさんあります。 コンビニまでは徒歩2分、飲食店までは徒歩2分で行けます。 そしてウ銀波観光地までは徒歩約5分、群山市外バスターミナルまでは車で約5分、群山駅までは車で約25分かかります。 最後に客室の内部施設としては、全客室でヒノキのインテリアを楽しむことができ、またNetflixを視聴することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室内のインテリアには何が施されていますか？",
            "answer": "全室ヒノキのインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる水の種類は何ですか？",
            "answer": "水素水浄水器が備え付けてあり、便利に水を飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が視聴できますか？",
            "answer": "すべての客室ではWi-Fiを使用でき、Netflixを視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時以降からです。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような割引制度がありますか？",
            "answer": "近代歴史博物館の入場券を提出される観覧客には現金決済時0%割引、カード決済時7%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "未成年者は予約及び出入りが不可能であり、入室拒否が発生した場合はキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室利用基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室利用基準人数は2名を基準とし、超過すると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数がありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の中に4台、向かい側に8台、そして内部駐車場にも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニと飲食店がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "コンビニまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コンビニまでは徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの観光地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "最寄りの観光地であるウ銀波までは徒歩約5分です。"
        },
        {
            "question": "群山市外バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "群山市外バスターミナルまでは車で約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "群山駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "群山駅までは車で約25分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内のどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "全客室でヒノキのインテリアを楽しむことができ、またNetflixを視聴することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 513
    }
}